好想快點教訓她（戒J者慎入）

可以幫手填份問卷嗎

OK

繼續！！！

拜託各巴打賜我一點力量

再嚟～

有着衫嘅